鍵國後要禁止所有娛樂新聞，只可以有時事

諗起都高質

我建議相反

應該明星化政客同埋軍隊 咁樣港豬先會留意